Trump: 習近平做得很好. 中國將向美國提供大量數據.

Donald Trump稱讚中國與英國, 對德國卻輕輕帶過

I said hello today — I called him — a wonderful guy, Boris Johnson. As you know, he tested positive. And before he even said hello, he said, “We need ventilators.” I said, “Wow. That’s a big statement.” And hopefully, he’s going to be in good shape.

I just spoke to Angela Merkel, and she’s quarantined also. She is right now, for a period of two weeks, being forced to stay in her house. So this is just an incredible situation.

Last night, I spoke to President Xi. We talked about the experience that they had in China and all of the things that have taken place. And we learned a lot. They’ve had a very tough experience, and they’re doing well and he’s doing well. President Xi is doing very well. But we learned a lot and we have great communication together.

We’re going to be sent great data from China — things that happened that they see that — you know, they’ve had a — they’ve had an early experience, and we’re getting all of that information. Much of it has already been sent. It was sent yesterday and sent to our scientists to study. So we’ll have more on that also. We’ll be discussing that at 5:30.

德國政權, 美國Trump 民望大升

支那吹水大會正式開始

2000千萬人死左既數據

反話？

he feels he did it well

唔駛理佢講乜，Trump 不嬲彈出彈入

唔止習近平
係成個中共

會唔會拎到數據唱通街話佢假

無論侵做乜9連登仔都會話佢撚狗
都唔知邊個先係俾人撚嗰個

潛台詞：中國不久後將死數以千萬計人民，為抗疫之路提供可靠數據

柒完一獲又一獲 到底侵柒夠未？ 出少句聲啦屌 侵粉都頂佢唔順今獲

教你點燒活人

習近平都想洗底